五月 百合公主 希妹生日 g持區 (=^_^=)

嗨

最近

上週

今期

今期 Ray

【📢GRL一押しアイテム!】
レースノースリーブワンピース🌸
￥2199

四月 BLT

sorry呀😓 兩個都俾我屌撚死咗😭🙏🙏

週刊ヤングジャンプ2019 No.21

嗯，這就是公主

『いつまでも白い羽根』

与田祐希氏とごはん☺︎
いつもありがとうすーき！

2019年4月27日

昨天呢〜因為工作結束的早就和好朋友ririka一起去吃烤肉啦！！好好吃，真開心(o^^o)

這就是公主

2019.04.27
「星」

最近呢，毎天都有聽
Rewrite The Stars*
因為太過喜歡，胸口都開始難受起來〜
真的很喜歡。
最近呢、
有想一直接觸作品的心情〜
想要一直接觸下去呢。
再一次感受到了音樂的美妙之處〜

祐希〜真可愛〜

Rewrite The Stars：電影《馬戲之王》片中曲，由扎克·埃夫隆和讚達亞·科爾曼演唱

『月刊エンタメ』

2019年4月28日

大阪的專輯個握真是感謝大家了！試著扎了好久沒扎的高雙馬尾(*´ー｀*)笑想起了トキトキメキメキ的MV~~

2019年4月29

也非常感謝大家的花籃(*´-`)服裝果然還是逃水得到了好評

ENTAME 6月號

明日的生日妹

2019年4月30日

四月最後發個什麼呢…

腳板囉！

嗯

2019年5月1日

昨天糾結著選哪張照片然後不小心睡著了…結果“四月最後的照片要怎麼辦啊～”的mail就變成平成最後了...(・Д・)令和最初的照片用這個！！笑生誕祭謝謝大家了進入乃木坂真好…幸福(*´-`)為了能回報恩情這1年也要努力！

月刊エンタメ

2019/5/1

題名：不見了
內容：佑希啊啊啊啊〜〜！！！！因為她身邊經常散發著好聞的味道所以總會自然地靠近

2019年5月2日

生誕祭的照片第一彈！不能完美地把大家全部拍進去呢，真抱歉呀（＞人＜;)但是能收到如此多的祝福真的非常高興！謝謝大家呀！(o^^o)生誕祭的照片非常多，這只是第一張哦。作戰計劃是截至5月5日全部發送完畢

2019.5.2 剛才
在我面前睡著的

2019年5月2日

休息一會，月刊エンタメ的花絮照片！wonderful ！

2019年5月3日

早上好早上好第二彈！說了是154cm！明年會不會是158cm呢…？(￣▽￣)笑

明年繼續一米三七

ray

2019年5月4日

拿著訴狀來了笑XX要出現那兩個症狀了嗎？（￣+ー￣）笑————————————————————圖片翻譯請求和與田醬握手為止絕對不需要排隊6小時，但是遞交「直訴」和「訴狀」等行為是絕對被禁止的還有，雖然很稀少但是訪客中有被訴苦以下症狀的人存在，請大家注意①推變成了与田祐希桑②增推了与田祐希桑

2019年5月4日

吼ー有點久違地出了一身汗！

希妹生日快樂

5月5日は
ファンタ坂學園メンバー與田祐希 の誕生日！＼ファンタと一緒にこれから一年、盛り上げていこうね！

【🎂Happy Birthday🎂】
ハッピバースデー・トゥ・ユー🥰
与田ちゃん‼ ️お誕生日おめでとう🎉🎉
生誕祭イベント期間も殘りわずか‼ ️
もう『与田祐希生誕祭ガチャ』は引いたかな⁉️

2019年5月5日

19歲最初的mail、變得有點長我19歲啦ー！18歲這一年、從高中畢業、有了後輩、第一次能夠在老家和海外從事live之類的工作、和動物一起的工作也增加了、更有幸能挑戰演技和綜藝、交到了在私下也能一起玩的朋友從各方面來說每天都很充實！每年都能從心底想“至今為止最充實了！”、真是幸福啊…那也正是因為有著支持我的大家！非常感謝你們(｡･ω･｡)18歲這一年就像一個階段，19歲也會更享受、更努力、明年的今天要是能覺得“真是最棒的一年！”就好了…最後的青少年時期，想和XX一起度過這一生都難忘的濃郁的時光⊂((・x・))⊃順便一提！19歲的目標是・澳門蹦極！・身心都成長！・作為乃木坂的一員不感到慚愧更加努力！(體力、表演力、談話力、演技力之類的…)但感覺會不斷的增加啊笑

本日、5月5日は発売中の #月刊エンタメ6月號の表紙を飾ってくれました与田祐希さんのお誕生日🎂
おめでとうございます🎉
月刊エンタメではそんな与田ちゃんのグラビアと、クリアファイル&ポスターが付いてきます！

今日

2019年5月5日

一下子就到了生日當天了所以約好了的生誕祭照片，用加急便送ー給大家！(￣▽￣)SPACE WORLD！真懷念啊

G持

多謝

19.05.14しくじり先生俺みたいになるな！！生徒：与田祐希

今回は、「バイブスバイブス言ってたらバイブス激下がりしちゃった先生」として、今井華が登壇！
“普通”が大嫌いだったため“個性”を出しすぎたギャル時代の自分を猛反省。外見や行動で他人とは違う個性を出そうと必死だったが、その個性はすべて大間違い。結果、黒歴史に。
さらに、「バイブス」という言葉でギャル流行語大賞１位を獲得しブレイクしたものの、実は「バイブス」が死ぬほど嫌いになってしまうことに。“個性”をはき違えてしまったギャルの顛末を真剣に授業します！

2019年5月8日第一封

件名:hot

與田醬生日快樂(^^)

這個七星瓢蟲的生日蛋糕也和她一樣超可愛♪

5／20（月）放送の「ネプリーグ」（フジテレビ系）

👍

2019年5月9日

昨天開始因為工作到了稍微有點遠的地方！這週會去很多地方啊〜

😁

我個名

青春可爱

2019年5月13日

這幾天身體不太好，讓大家擔心了(＞＜)非常抱歉已經沒事了！！

2019年5月14日

下雨了呢〜要注意感冒啊(￣▽￣)！加油〜〜

【📢GRL一押しアイテム!】
フード付き花柄ワンピース💋
￥2099

週刊少年マガジン2019 No.24

2019年5月15日

耳環好可愛〜(*´-`)

05月15日「EX大眾」

190513 テレビ朝日系「しくじり先生俺みたいになるな!!」

2019年5月16日

tama醬——！休息室座位是相鄰的;今天一天也辛苦了珠;笑

「在5月5日變成19歲了！在十幾歲的最後的一年，想為了出演舞台和電視劇、更加活躍而努力。還有身高也想再長高……還不能放棄！」

#捕獲
拔群的Size & Fit （尺寸合適）感！？
握手會那天、把附近路過的與田的頭用力地固定住（Hold）拍下的（笑）。雖然（與田）和我身高差距有10cm左右，但對於用手臂環住來說卻是剛剛好的高度、能用雙臂之間完全包裹住的Size感也剛剛好by吉田綾乃

blog更新

平行線